國際文宣 國際文宣

Telegram
有圖自已po + tag
冇圖去
@TwitterHelpBot
like retweet呀!!
訓唔著系屋睇文字直播既你地

入去retweet like reply
最新：NCM Yue (Solomon) Tag左美國副總統Pence 仲有國務卿Pompeo都得700推?

最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

救人！中大人斬樹封二橋！！